好想快啲畢業但唔想出嚟做野

個個sem 唔過三
點搞好
實習又搵唔到
見住啲assignment 就頭痕
唔想做啊
我只想拍下拖
打兼職 有啲閒錢咁咋
無咩野我都係死番出去做野先
quit u? 無時無刻都想 不過都挨到了最後一個學期了
加油 就快俾我脫離苦海

咁咪做個平凡人囉，無嘢㗎